====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Enfin ,  l ' enjeu social est permanent : comment répondre aux nouvelles attentes et pratiques citadines ainsi qu ' aux questions lancinantes de l ' exclusion , ou cruciales comme le vieillissement de la population ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

